融入吾到

同班人去旅行 融入唔到
個個有傾有講
我行埋去 個個靜晒

咩關係？
可能係你平時太靜 一過去就安靜了